同男朋友一個月都無就無野好講點算好

日日唔係問食左咩就係問返到屋企未
黎黎去去都去講果啲無聊重覆野
純粹想問下大家同條仔/女平日有咩講架 ？

用你既身體熱烈鼓勵佢

眨左眼未
呼左吸未

你應該花多啲時晅起其他資訊方面
話題自然會多

我都係幾個月就無野講 日日講廢話

例如問下第三次世界大戰會唔會發生呀？

成日比對波佢揸 夠唔夠

就黎去到呢個程度架啦

係咪拖咗好耐先一齊？

唔夠一定

一個月都無就有波渣，你咁樣好快乾塘喎

三四個月到啦

我覺得如果雙方都中意同對方傾計，就算再無聊都會覺得開心

我自己會fb ig生活見到啲得意野就同佢講
佢都會同我講下今日發生啲咩事
有時會一齊睇下post再一齊討論下
見面無咩無計傾嘅時候，tg有時無可避免有，咁咪唔好講住，不過就算只係無咩意義咁send下sticker都唔會覺得無癮

我長期濕 唔怕

痴撚線

佢應該對你無咩興趣 勸你早日脫苦海

揾我

講下生活既野, 講下對方近況, 問下對方理想, 問下想去邊到旅遊, 偶然互相挑逗下
問下過去細個既生活係點, 飲食, 娛樂之類既喜好得閒又問下

呢到加埋講好耐啦, 講完先再上黎開post啦

就係 講撚哂 經常翻炒

我都想知，有時沒野講真係好灰